我想代表本土派參加下屆立法會選舉 大家點睇？

宣誓會正正經經 唔會玩野
盡全力拉布+衝擊霸佔主席台
發言會激烈屌柒建制派+泛民
非常時刻既話有可能會打人
立志重振本土派士氣
大家點睇？

有冇五萬蚊做按金?
練好口才先再講

根據之前青政嘅 history，你去選最大嘅挑戰，係點樣證明你唔係共產黨派黎嘅鬼。